FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (131) 主席，我要求今晚點人數

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

主席會唔會自己都缺席

今晚咩日子

who is主席

Chukalachukala with you

留名

阻人

會俾人 barbecue your spring pocket

今日個兩張futmas有無人做

lozano可以連allan其實都想做 但能力好似一般

LM

3星腳好難用，反而張SANCHES就有興趣

3星腳唔緊要 如果好似沙拿咁高finishing 但呢張得81

我同自己講，2020年打FIFA要學識心平氣和

Sanches好撚好撞打左兩場佢係中場撞贏哂

想做sanches 但要打正選既話要入多隻Icon夾佢

隻rttf Gedson Fernandes有冇人做左?

屁馬貼錢換if牙朗係咪不智

之前有換到張gelson martin

做左。平平地做黎擺

我有做到一關82做咗用黎擺

右翼既if美欺係神聖不可侵犯

做左 不過不失咁

隻山齊士吹到咁勁但點入隊呀

Futmas係咪玩埋今晚？

今集真係

點解可以咁多場中2-3球柱，然後最尾輸1球，又打出最差記錄

Sanches加ssk撞到傻左

icon swap要拜仁嘅話係咪依家入定貨就啱

想問吓有冇source

futmas mendy 真係end game 勁到仆街

尋日對面用佢攻上前比我隻TAA 撞開兩次...但對面成場鉛到仆街，唔作得準

每集呢個時間都大半隊係untrade 就知又係差唔多時候棄驚

1516 緊拜山 未得閒追晒post

如果食anchor CDM 好唔好過 mendes

見你地話好好撞

食咗咩chem

琴晚對手邊路係Messi 成場都唔過黎。想試下1 on 1點都唔得...

100萬以下 icon有邊隻岩打st/cam?

用41212 配son同bolasie

Zola

未做bolasie快啲做

沙基利 夏神？

想all in炒今晚沙短唔得就jump

點解有瑞士既其實

如果沙基利升到84，又唔過10萬，都做得過，破產版Garrincha

等緊今晚係咪出沙短先諗買沙拿st定rw

又法賓奴 老母 尼恩高蘭

Sif mane 真係好勁
但因為Robertson實在太廢成條左路放棄左

又正野？

If Digne頂住先啦

用鬼明連？

隻山齊士上集隻歐板都已經好撚撞得 又無限氣

又高又快 直線撞入禁區踢唔跌
5sm 4wf
升多一次唔知會點
幾萬蚊貨仔超值

有K 仔夠了

綠線唔到 諗住用bolasie acuna 頂住先
查返700k cash 人都定啲

就係賣咗佢先有錢買鬼明

勁到仆街，會吸波
同普金嗰隻完全兩回事

巴打用咩link山齊士？

有k仔 Bolasie做唔做好呢

後備 未食chem 等埋今晚睇下出唔出vidal 唔想先俾佢入隊

痢上年聯賽第二

Bolasie窮撚恩物輕鬆入隊 451 acuna
K仔我都有做 勁係勁 不過好難入隊

ea舊年今日有無出promote pack想入肥

我隻POTM Mane搞唔掂 無說明書

如果唔太識SM 比佢打ST 佢自自然然就會入到波

為咗連chem想試bb蘇古迪斯 用落係咪似kdb?

用完kent發覺同sif mane差唔遠
但價錢平十倍

Robertson幾好用wor

No
唔好哂錢

差好遠喎
師兄係咪sm好勁
好少用到啲phy attributes

今晚唔係出第一咩

咁巴西icon中前場既有無邊隻好

用過幾快

瑞士人+聯賽第一

一撞就散同埋佢回防追人起動唔夠快

If acuna打lb 80速夠快？

做啦97balance 諗緊用佢加gedson

Futmas sbc係咪總共出左21個 我有冇數錯

食Shadow 99 acceleration 回防夠用

一陣出sommer

講緊邊隻

哇屌，終極撚狗

xhaka....

聯賽第一。。。。

好少
不過可能我發揮唔到mane

加連查
Mid真朗 或以上
Mid細哨 或以上
Pele
Prime kaka應該勉強ok，但價錢都係因為名氣多
其他唔洗諗

瑞士同聯賽第一，分開既

真係唔奇 暫時keeper得一隻

renato sanches+ gedson fernandes

if Acuna LB 就最好不了 食shadow 打LB 都未夠速

或者我對佢期望太高
隻野之前成60萬

但kent個性價比太勁

我要沙基利啊EA

其實好睇個人操作同玩法

今年利真係全部位都有特別卡

都係 我自己唔係好識sm 好多時反而靠食身位護住粒波再傳 變咗phy太低既球員完全唔岩用

親生仔係唔同的，來緊toty應該都唔少

咁一定要整Bolasie

已經有20隻sommer, 佢今朝由4K 升到5.5K, fatfat了

完全同意, 想換左佢

諗緊 bb carlos 定 mid zambrotta

Mid icon sbc黎緊 唔係叫大家panic sell 不過最好揸翻coins

前場supersub用邊隻好 諗緊kent/bolasie
已經有 gelson martins/politano

baby icon啲相靚仔好多
大簡同細路

futmax Roussxxxx 掂唔掂?
有冇得同隻mendy 比下?

唔會唔掂
但一定mendy勁一班

真係勁
有時停一停直跑
人地都追唔到

而家係咪無人打dr 搵親都勁耐

用緊佢同Atal 搞到覺得stay back 好浪費 想玩balanced 算

仲拜山

Kent 入唔到隊 做唔做？
SuperSub？

做啦 2皮幾野有隻5腳人 做sub都抵啦

究竟邊度睇返黎

差唔多全部黃色人我都做晒
Munir同Corona冇做

做 尾段或者加時出黎9爆9 ban

corona

宜家wl下半場成日見人換佢出黎

#IconSwaps leak

Players you are going to need:
Liga NOS
Liga MX
Bayern Munich
Italian

加時換入撚pique

第一仲唔係 jesus

第一輪冇刷到 如果買齊人通常要幾耐先搞掂24tokens

係咪應該而家賣隊

睇你想攤開黎做定係想快快手做
我自己差不多1個月先奴哂換左2隻ICON

點知要first own 撚狗

First own Bayern點做

Ben爺打cam會唔會差過st好多

Gnabry唔知多唔多人組

有冇人做左沙地聯隻右閘？

storyline perisic

如果限死一隊 彈性咁低都唔好玩

做咩肥料又升返上去

左右路放題好大獲...

Mid icon sbc code leak左

最尾30分鐘換佢入場
基本上隻閘實俾佢爆到傻
今round WL靠佢反cup過幾次

限死一隊咁顛
信唔信得過

奴完

唔會一隊，要3，4個就機會大

等你食評
見依張應該算易解?

2皮都要諗，跌都跌左啦

咁本身都唔難有 好難炒

今朝入左十幾隻86，一個朝早已經唔洗蝕，希望今晚執到20/30k

時間都leak左？

84 唔太吸引

咁一隻已經係英超 另一隻咪

去旅行先出隻strong link atal

經典

真樣定假樣

意甲sbc隻左閘有冇食評？

如果有聖誕simon仲做唔做，定位一樣？

lozano應該要屌?
可以綠線allan

巴西龍係咪無隻勁

今星期本身用SHING哥推介的4321打得都好唔錯，18場已經有14勝，但之後開始中鉛就出哂事，成班人完全冇哂頭10幾場的走位，加上慢GAMEPLAY好難做到快傳，連4大SKILLMOVE同普通護波都好難做好，最後要轉返用開的4231先可以勉強到17勝。

打WL真係要有幾套FORM去應付唔同的GAMEPLAY。

點解出瑞士唔明

國家隊排名

因為排到瑞士個世界排名

因為佢個玩法係一個跟世界排名，一個跟聯賽排名
不過今年有日出錯左

CLS

痴撚線

想問下而家適唔適合入肥料

等ea出多d 巴西前場，白必圖、羅馬尼奧、薜高

30場西足29場 ... 打撚到勁辛苦先11win

場場加時

RM 佢用邊個?

83if

想賣coins, 需要pm或tg, thanks!

今星期SERVER出事之後個GAMEPLAY都變得怪左，希望今星期會好D

嚟緊唔打wl就賣，我賣左因爲嚟緊我細佬考試冇人幫我打WL

應該係CM 既 icon

諗下好，今年的gameplay衰到極點

有隻Sif 88 immobile strong hold定套現好

RM 係 90 garrincha

今晚出聯賽排第一 仲唔係巴塞

Lenglet please

隻if ben爺好唔好而家賣呢

我終於明點解啲老人家話啲後生浪費會話「睇到都覺得心痛」

好

之前流出今晚出Vidal

Sanches 有冇食評
想做但唔係好入到隊

用埋son 終於知道佢都Ben sir手感
但又無我想像中咁差
試多幾場撚唔掂先轉番Ben sir先

大家有冇印象舊年聖誕正日有冇sbc?

其實2隻都真係幾難選，我自己都係由BEN SIR轉去SON，SON又真係會好撞D同FINISHING好D，但又真係冇BEN SIR個種咁扭得。
而家我自己都考慮緊會唔會換返BEN SIR

你意思係指FUTMAS以外既SBC?

我而家用緊佢2個用ST + CAM
2隻都唔錯

其實頭十幾場都算正正常常，係之後D場數先開始出事。

諗緊隻Jesus會幾時出，舊年冇印象出完排名仲有冇sbc

巴打有冇個陣參考下
我都諗緊點夾佢2個

有無巴打知shing邊條片教4321？

想問+1

打cam 好快冇氣

ben ye 有機會2if
更上一層樓

sissoko is the key

做啦好勁 成個futmas好後悔冇做simon acuna 唔好比自己後悔

Scream insigne 手感似唔似Ben 升級版

頭15場係咪真係易踢啲 次次後半段都食哂屎咁一半勝率都無

nif son打LAM掂唔掂？
搵緊隻英超中路入場轉lam 依家用緊storyline zaha

但中場已經係2if nain + sissoko
係咪用唔著

30場都打到隻狗咁又加時又成 係連輸之後俾返d 廢既對手俾你平衡下個心理跟住又再連輸

已射

唯有同自己講 係自己技不如人
但失波都係d cb 自己讓開條路 一係就控個人好似控緊個500鎊肥西咁 跑又跑唔郁 反應慢半拍

要呀 肯定出sif

成日完場前俾人追和加時輸埋打到好灰

lag到仆晒街

得閒可以換下隊打下嘛

Otw ben爺好無賣咗先，出sif應該會跌？

TOTY 殺到嚟，九龍新界無得避

自用咪唔洗理，始終都係杜Sir 精蟲版

精蟲杜Sir (Ben Yed) > BB 杜 > Mid 杜 > Prime 杜

一定係架, 對手都弱啲
15WIN得嘅對手唔會差到唔識踢
人地守得好,轉人迫得快, 咪覺得自己啲人唔識走位囉
比EA造就實有, 但唔會每場都係

想做埋張bolasie同renato sanches
但愈做愈多untrade又未必全部擺到入隊

如果lozano if, otw轉84定86?
利申otw lozano受害者

近排先開始睇佢台，我諗佢抽左過千萬fifa ptsicon pack都做左十幾廿次，真係唔會care呢啲唔用嘅卡
佢根本係拎ut嚟做綜藝

放PS4 COINS 500k $7/10k

包卡包稅 用payme

TG:

Totgs kdb係咪應該出toty先買會平d

等出新卡就買第二勁

鬼insigne 係咪真係咁小人用

打呀 用對untrade隊打

84

bolasie for好玩真係要做 我今個wl用佢打正選都幾正

請問Son再上嘅Icon有咩選擇?

咁今晚放啦 而家得唔180k都冇

8 chem正選打左cam
cut in fake shot泵落去好爽 成架貨車咁

佢sif 800k 買唔起.....

好玩 意甲美斯

你咁勁，硬吹陣都夠做啦
我上個week 喊包、牙朗打前
今week Bolasie、Gelson打前
最後一樣rank

我都諗住試下呢類高大中鋒睇下啱唔啱玩
張sanches巴打推唔推薦做
我見好多人都話勁
我中場兩張防中會用acuna同prime keane好似無位入佢

IF ST mane洗唔洗放

求upgrade意見

似唔多炒得起
執好少

賓周馬 換走佢 垃圾到喊

如果有totw sbc
Sif跌嘅話佢會跟住跌

手感似 升唔升就見仁見智

你有acuna同堅尼唔洗做
sanches相信唔難有同類型球員
但我連gedson 會做黎玩下

今晚出街既手足記得預時間和你sing

你打邊同ST 我link Acuna 焗用

始終覺得Corona 好用好多

*你打邊定用Bolasie 打ST ?

雙5星優勢明顯 另外佢射波勁過dembele 一班

諗住出vidal 就用佢做 fit哂

打lm 冇位比佢打st

你跟埋shing ct?

有冇巴打幫手刷 friendly
15球low driven

Bb del p > bb dalg> mid dalg> prime dalg

終極係油雞

2.6m 等TOTY好定係買icon好
往年Mid 細哨會唔會大跌

去到嘉年華先跌

custom tactics?
係，有日直播佢SHOW埋D人的INSTRUCTION，我係跟足

咩陣？ bolasie 個個

佢個4321唔係咁容易駕馭到
自問自己有返咗上下先好用

多謝介紹 要儲下錢先!!

呢一隻真係好勁
見好多大陸土豪用

咩叫嘉年華？往年一月都棄咗game

Cruyff

杜sir好抵玩，建議一試

可唔可以share or係邊日既live 我玩開4321 想試下跟佢個custom tactics

葡超陣

葡超陣17win咁勁

上年19中期開始用4321 攻好爽 但防守唔夠功力真係好易爆炸

今週wl幾時完

4321 instructions 點set?求教

你仲有1個鐘3個字

爆serve 做冬個日冇打 琴日晏就打牌打到今朝

仲有10幾場未打 第一次得14w

唔係我
不過我今個WL都會用葡超陣打

打Cam搭屁馬ST, son定mbappe好？試過5星腳打cam又有啲想用下son, 雖然佢mma

我用緊son...普金已經好勁

下星期用呢隊直播試下上e2 有冇人睇

今年真係近幾年最好玩嘅一集
本身預計三月出FF7時就會棄驚
而家覺得可以再玩多幾個月

暫時都可以的，因為我鐘意玩短傳同防守係玩手控，攻力真係強左唔少，但如果中間只係要中鉛而唔識走位，就會出事，呢個WL就係中後段開始出事。
下個WL可以繼續試下

支持

好似係14/12個日的LIVE

留名學野

SAM哥遲下有冇時間可以打一場FRIENDLY，指點一下

thx 我揾下先

Bolasie值唔值得做？
利申：冇做Acuna

你係問我定點點解會有人幫我答咗先
我5 league大混陣，前面Zaha+Bolasie+Gelson 3個5 sm
Untrade價錢打出icon陣味道

值
冇做Acuna仲值其實

咁撚堅 實支持ga

清哂倉做Mendy

應該話自問陣容有番咁上下先用
Shing 用個d人你未必有錢買

都係super sub ??
一陣仲要做埋Sanches
今晚Vidal不了

張聖誕迪基亞怪怪地，早幾日明明幾一般，今日玩六場勁到仆街

代打聯盟服務廣泛，包括代打Wl服務，解Web App，上DR RANK 1

如有關於代打、ICON SWAP、解OBJ 查詢請全部聯絡:

Channel Link @hk_elite

一早祭左，5萬幾的90肥料

暫時黎睇toty前鋒都係mane mbappe/lewan messi
唔知朗定屁第12人呢

根據你個logic
你上面嗰4條友淨返嗰個咪會係

好似唔係咁計... 係上年就唔會有屁

其實前鋒位唔駛諗架喇
一定係C7 + Messi

張聖山食咩好

可能今年第12人唔係投票呢
希望有lewan不過聽講包皮啲票多佢好多

EA toty 好似未必跟正式的toty
所以C7 Messi Neymar 都幾肯定鐵膽

睇Stat bb杜同我隻son差唔多
可能要上Mid先有明顯upgrade ??

你咩陣我用佢正選
做super sub都正，有pace有strength有sm，勁到on9

咁勁都祭

你地都賣左隊等toty?
係咪2星期後出？

係好唔同
Kent就靈活型
Bolasie就C朗型
睇你prefer邊樣

係咁甩手
同totgs ter stegen 比差一班

跟返真人

我隻杜sir雙箭頭打one two成日交失

打緊阿成 好勁

最尾4場要贏3上金2 第一次用壓rate大法終於搞掂

今集係個server西，gameplay差
遊戲性係唔錯，進攻唔會得一招

Sethma嚟

即刻開黎睇先

係 忍痛賣左 告魯夫勁好多

仲以為你俾人真人衝鏡

Bb 同 mid 分別不大， 係傳波bb要好少心傳，唔好比risky pass, 同普金素素一樣，dalglish應該靈活過son,仲好扭

Oblak定達史特根好？

小心

投票架 投左就係我上面咁講

18W 得返半粒鐘

搞咩咁遲打

你就係chitgor?

算啦
今個weekend你係最大贏家

唔洗打啦 , 成隻game 有邊個係買唔到

打WL都係為左開包賺錢 更多巴炒卡都賺哂返尼

Totyn Alison + rttf Jesus
換做
Totgs 達 + 8chem lenglet
會唔會好戇鳩
真係頂唔順Alison

我地就買乜蝕乜，買完放左又升返 又蝕

隻聖誕山度士有冇食評

更多巴炒卡衝出國際，狙擊on9鬼佬
我哋仲on99咁俾server玩

rttf Jesus+lenglet+達

totyn alison 垃圾到喊 , 聖誕ddg 仲勁過佢
早放早著

打完成個禮拜嘅reward都回唔返啲人跌價筆數

終於成隊都係特別卡面連後備 開心

佢個隻炒法唔係個個跟到
又要凌晨捕住個市，又要兩部或以上的機避soft ban , 又要bid 到unassigned 忍到唔開pack
唔係個個做得到

諗緊整右邊頂哥狗同丹比利

之前totyn 屁馬 1118000 執左隻返黎 , 諗緊放唔放走

咁Carlos 點

等carlos 升多格上神台

Bolasie 做唔做好? 有冇食評

主要太少貨, 6x 萬左右會入, 希望 toty 果陣落到

打WL開包爽下

我本身4231 包打ST Son打LAM
如果Son上杜Sir
係咪讓返中間位比杜Sir？ 包打左好

人都認錯埋

打得好一般

兩隻加埋埋單都係7萬
希望今晚返嚟搞得切Sanches

100%

係
包左 杜Sir正前開心使用中

打咩位

試過門前混戰用佢屌跌左對面兩個CB跟住撞入
對面即quit

442/4231 ST
唔好打AM 條撚樣發夢唔郁

杜sir絕對唔可以打邊，會廢一半，佢係勁係finishing 到

Deadline fighter 終於衝完，柒左幾個禮拜終於上得返G1，我愛Mendy

屌 reus同sancho真係全game最垃圾
又鈍又跑得慢 模組又廢 我都唔知點解會用佢地

更多巴,有冇Bolasie短評

試過比sancho放狗 追唔到佢

sancho好慢 我用hunter boost左佢都係勁慢 同埋佢接波控波勁唔貼腳

超級deadline fighter

唔係掛 萊斯勁到癲喎
幾萬蚊 最強一定係佢
有速 有射 有傳

隻futmas sanches又係葡萄牙。。
做到破產

呢隻有無人做左

平民版 C朗

之前有無做otw 山齊士？拎嚟做

入到隊可以做 勁又唔貴 3皮幾

Bolasie要撘if telles

阿根廷acuna

拍ssk
acuna or 拜山

咁多人唔駛返工

TOTY 大約幾時出? 諗住課金

Grimaldo

返住工覆你

早放係基本

收工 今晚唱完歌繼續奴fifa

me too 14:48 金1收工

下年先再返

今晚要陪女打唔到機了

就出toty 你地會唔會賣隊
睇返上年 會大跌

如果有時間可以衝埋E 我19升20係2:58先入場

贏1:0條友就走場了 出返黎已經3:02

86 bonucci可沖嗎

19版上年2月先買，20同自己講早入手但最尾多嘢做不了了之，毒撚見聖誕冇嘢做又想去入手，ut依加先玩會唔會有遲呢個意思係到？

出toty ,rttf 會唔會跌

請問知唔知幾多號出

6/1

應該係下年第一個星期一 1月6號

打dr鉛到仆街，面對面俾唔到波，個個好似200磅肥佬咁妹下妹下

好勵志 打到最後關頭

全隊得nachos同bruno吹
其他平民硬吹好好j

更多巴入唔入肥料等mid icon sbc

仲要係第30場一定要嬴先得，超緊張

15k入左幾隻ccc尼同幫老師 今晚唔升就jump得

Same

我都想試下上20
今星期17 淨1
希望呢集會上到一次

我自己開小公司
由今日開始放假到1月2先返
同事都好開心

好老闆

原來FIFA 19 係1月7就出toty 1月中再出ffs 今個星期係咪應該唔出特別卡

請人嗎

啲伙記有冇一齊玩UT

肥料平均都係落左2K

而家入都好危險下

有冇人答下我

請唔請人

會唔會Full replay同衝老細鏡

之前上過兩次g2
今星期 打哂都得16w

平平地用住馬細路 H/L 會唔會好大影響?? 如果唔係 屁馬/ PK 10 CHEM 唔到

‘你聽日唔洗返工’

揼爛埋個keyboard

如果出前放 都可以

唔一定要用

我都忍唔住放左
打算入mid Ronaldinho

Wl撞到og走場基本

遲就緊遲
不過都係睇你實力
你係有料既 用1-2星期買D普金卡陣打WL都可能有11-14W
之後一路玩又有pack luck既都係咁玩落去

咩嘉年華 ?

Thank，收工就出去買

今晚目標放哂150隻86＋肥料

而家上網好似有discount

自隊own goal 走埸先

14:59 壓死線入場 好彩贏到11WIN收工, 唔係為左2000分真係唔撚打
EA真係勁到仆街 個SER閪撚左幾日無好過

出toty 果陣
堆普金meta卡係咪會跌到仆街
定係個個賣完隊先發覺
根本唔夠錢玩toty
就入番啲普金meta
但係又好多lightning
屁馬包皮呢啲係咪都係直插
諗緊賣唔賣隊 一出一入唔知有冇慳到

岩岩打 算幾順

尋晚本來想打 但真係好鉛 最後放棄左

最後今日食完lunch先開始

用咗不推文先

DELAY, 控隻防守球員好似煞唔到制咁 玩緊溜冰驚

我有Corona 做super sub
70分鐘換入 打中場中 救我幾次
所以無做kent

Sissoko同mendy 做完

打左個WL 完全無後悔

好勁 sissoko我俾9分 mendy10分

新手玩比人禁區skill move扭到pk 唔識守
最好係咪都係學識用skill move 先識守

all

咩chem

sniper

Acuna 勁到痴線 40k抵到爛
好彩嗰陣見佢入到隊做咗

Marked

ssk食咗shadow

見到你話engine唔錯 又心思思想轉

全日都捕 又要入貨+凌晨唔洗訓覺
你地睇佢就輕鬆 實際同番工賺錢冇分別
要做咁多野加有經驗有膽識 抵賺既

Mendy 1000分

改左價

呢一刻完全諗唔到入咩
隻隻都升到癲咗

futmas ssk其實用完唔覺有咩大分別。平時都係亂咁撞同盲人式傳球。

反而mandy個upgrade真係好明顯。
如無意外用到棄game

依啲好講經驗
玩得多你就會知嗰個位對方會想點會做啲咩

學sm就練熟最基本嗰幾招都夠

好後悔無做ssk

有3m我會買mid cruyff

其實講過好多次 係唔需要

點解唔做

防守 都係講預判 既姐

更多巴好似之前話每次都係入幾十分鐘就搞掂

半身相加10分

砌mendy 無砌ssk

mendy 10/10 夠用到tots

夜訓只係我習慣 朝早/晏就買完

第2日 夜晚10點放 已經係最高位

ssk 諗緊engine家shadow

買左幾耐先收到信

一隊 二隊

上集後期其中1種special card

抵架wo 仲淘寶

食左就算啦 shadow 好貴

我玩draft 試過一次bb cruyff,
真係好似屁馬。

Btw有冇rttf米列圖食評
模組點會唔會好似varane咁識得吸波？

抵撚死 唔抵可憐

咁就正
儲錢ing

Balanced 定 stay back?
我試過stay back 完全唔攻有點浪費

好勁 唔差過IF華拉尼

我照樣stay back
但成日會人手叫佢上去

Ssk衰咩冇左1分

點人手叫佢上去？L1 ?

更多巴 有時入貨面對有仆街搶bid推高個價你會點做
例如navas buy now 20500
自己bid緊18000都bid到
但有仆街搶bid 18500-19000
你會唔會同佢搶到上19250
有時呢d位哂左好多時間
你知啦香港地咁忙 唔係下下都有時間等d仆街入完貨先

儲夠錢買cruyff之後要換埋米列圖，明奴先10chem
不過有排爭1m倒，有排儲

睇岩目標就buy now 掃50張 都係幾分鐘既事

今晚出咩？

就咁L1又得
L1+x傳完即刻跑前又得

但你大貨unassigned 一定要bid
Transfer list 得100個位

唔會 直接19500 bid 50隻

鍾意搶 搶飽佢

哦 都話香港店

其實我對L1 個概念有點模糊
因為L1 左桿拉後都會成日用
咁係咪代表出呢招d人都一定會標前？

用ps4 唔洗

火鳳終於出事

即係只要睇岩 低於buy now都入得？
唔洗bid到最低位賺到盡？

今朝8千蚊入到85 ，依加已經要1萬

同埋我係futmas先玩咁多肥

平時炒meta卡為主

有rttf allan

有冇人覺得龍同女一樣，仲係處冇經驗個陣啲技術好差，係用得多先會勁

唔會
總之你推緊嗰波，左菇向住邊個方向L1一吓，前面嗰個方向嗰條友就會向前跑
不過只會1個跑

如果buy now 20500

平1000 bid到都唔係低位？

draft有cruyff咩

打完wl 又要受幾日dr 啲閪gameplay

Prime Zidane真係痴線
所有嘢都係top class仲要5／5

你會唔會用埋R1 迎波？

1500萬
更多巴就買得起

冇用過

朝早係最平

所以D巴打成日話凌晨入貨 唔明點解會有呢個理解

凌晨可以for出貨 但係一定唔係入貨

or 15k入draft撚
啱啱先用完

更多巴今晚去邊度被女食

本身隻Mendy貪平食sential，都已經好勁，聽完其他巴打講，今日轉左做anchor，用上手感覺仲變態左好多

朝早入貨，凌晨出貨係最好？

今個week用卡叔叔打

如果day trade就係

朝早買無鬼佬搶 好多時無人bid 無人搶

到鬼佬起身就可以放

依家有咩好入？
爭1m幾

新手唔標齋L2 等人郁先郁已失少好多波

凌晨有promo係咪應該凌晨執貨
定第2朝6-9點入就得

個人身體問題唔捱得夜 又要訓夠鐘數
係咪朝早入比較好

依家有60萬

個樣

D肥仲係好貴 可以試下炒CHEM

淘寶

過到黎後場跟本就打緊摔角

插耳機唔小心開咗mic打draft 比人入咗球之後唉咗聲 對面開mic係咁鳩笑大叫 睇id似大陸狗 點知佢打到後尾講電話用韓文最尾絕殺咗佢

淘寶好似話有得退錢

其實好多韓狗同大陸人一樣咁冇品

你講PROMO 執貨 呢D唔算炒卡 只係執死雞.....
執死雞你星期一 星期四派彩已經可以執
都係朝早同晏就
Promo pack 呢兩日都出唔少 個市炒緊就無執架啦

最撚神奇係佢背景電視聲係普通話

今朝已經講緊，加埋都未必今晚出

可能真係大陸人

今日FUTMAS LAST DAY
如果佢過一過冷河
25號 26號先出
再加耶誕PROMO 肥料會跌得好甘
所以今晚唔建議ALL IN 入少少就無謂

可能北韓佬

點炒

啱 喺支那開既美心都可以幫襯

但呢d 試過放流料
攪到唔敢盡信

依家啲紅卡係唔係唔會有相？

咁金仔咪聽到我聲唉

Hunter?

抵撚死

買實體版等於食人血饅頭
買下載版啦，依家買仲有折

再見了

如果今晚出vidal 同沙短 之後耶蘇 你覺得最多人食咩chem

上8000-9000入
下17000入
2點前放哂佢
汁得一千得一千，賺少少都好

都話？

呢家的卡都炒起晒，即使係真，而家個價都唔適合入，見到跌先再諗都未遲

stevieG 係呢度巴打?

佢地覺得用fps/payme過數 就唔叫幫襯淘寶
港豬錢其實好易搵

都係嗰兩張架啦
依家入抵入？

我就係例子，上個星期先玩，用全金卡第一次打WL已經15W

好大機會只係icon swap2入面既mid icon pack，入左肥料要睇路

又咁講，香港冇咩鋪賣黑金，跟呢度巴打買又有人中過招，咁揀間似香港鋪買都可以接受

而家升左DD 不過都可以接受

幾點會出呢個Pack?

有冇人賣ac ,

一日晤係2隻咩

繼續合理化上淘寶買黑金
但唔好比人ban market上黎問點做

識炒卡好過買Coin

耶蘇可能正日出

識更多巴好過識炒卡

唔會期望太多 leak出黎既 未必係真既

其實唔洗點識
成個futmas每日見到咩rate肥低位就入咩rate
基本上好難唔賺

似啦 食哂字咁

今集冇架喇
都係web用唔到姐咪炒少D囉
我早排都係幫襯FIFAHK同一情況

Oh Jesus is coming to town

鬼佬既26/12

咁炒埋呢轉futmas都得啦

冇諗住合理化，現實係咁，所以我同意你講買得黑金就要預左有風險，比人ban要接受，冇人可以幫到你

FUTMAS係 其他日子就唔係

始終唔係個個都咁多時間炒嘅
負擔到咪買coins囉 唔通課比EA咩
Ban 嘅其實買得都預左架啦 淨係ban web market仲有console用咪算囉

15000入嗰堆積86
已經19000
一點放先

day 1已confirm 24張sbc+6張obj

同埋肥料都有升得好 同無咁好既
買錯利潤都差成倍

睇都未睇哂個po
我仲買到人啊傻9
點抵死法啊

Sissoko
Mendes
Gbamin
Sanches
Delph
85 碧狗
6簡2雙防中大家點簡

Prime杜sir, bb 油雞, mid 油雞, mid Cruyff
打st位邊個最好？

6張Obj咁多，而家好似得4張

係咪要kent 好過forrest

咁巴閉 又叫哂春咁做咩呀

無問點做 問有無人試過啫 睇題目喇

delph同cazorla係holiday season入面

我無叫春 我問得一句 點叫春法？

有無機會 有朝一日 係FIFA 用到 阿祖安奴 shot power 99

聖誕節都開戰

唔好理佢啦
web app入唔到好撚慘架啦
希望幾日後ban埋console

咩都有得嘈

無奴mendes 做sanches 頂返ok?

唔想知就咪閪柒問啦
又要幫襯淘寶 又要解決方法
上天涯揾solution囉

係 我哩d傻9唔似你識上淘寶幫襯香港人買黑金淨係識慢慢奴同跟更多巴炒下卡

咁今晚未會出jesus
但呢幾日的流出咁準，我自己傾向jesus係正日出，應該唔只24sbc

實力計連chem計都一定係 唯一疑問係格流對手硬過些路迪

Sure

買coin比人捉到係冇得救 買得coin就預左有呢d風險

嘈定先 星期四要抽好嘢

Jesus係EA自爆

其實重點唔係講緊買唔買黑coin 而係佢去淘寶買黑金仲要咁理直氣壯都唔知係咪想引戰派彩抽好野

後防想搓返出去應該點做
我成日都係咁樣送返控球權比對面
同埋去到對面前半場通常都起唔倒腳
場場都6X%控球但係得1-2球big chance
我諗應該好多人都唔想同我呢種對手玩
淨係控住個波但係攻唔倒

上淘寶買黑金 淨係比人封WEB APP MARKET已經算好好
收手啦巴打
唔好再幫襯淘寶

BTW , 今年捉COINS係咪好似嚴左
我有兩個FD圍內過COINS都清COINS , 另一個BAN MARKET

早2年都試過futmas俾人leak晒full list 最後佢地好似照出但換左1個 所以ea其實係有足夠效率幾日內轉第2個出 係睇佢地做唔做

Ssk+sanches
唔計chem既話

原來睇人鬧交係咁既感覺

你平時比人鬧得多

唔好唔出vidal呀
Jesus可能聖誕節出？

起碼黑警巴改咗過

睇彩數架姐 同埋都睇下幫你裝果個識唔識裝
我上年幫襯鬼佬網自己擺人自己bid就比人清coin
今年比人裝暫時冇事

請問有冇人刷15球low driven

psn: knicksprewell

thx

利申同呢度啲巴打課過廿萬都比人清coins
之後就變左課左points了

幫親邊到比人捉左？

我成隊波已經留左位比VIDAL
EA唔出斬佢老母臭系

不推文

係咪fifacoins個個鬼佬網站？

我比人ban左會上黎警世同大家講再見

咁佢都係問句解唔解得返同有冇人都係咁姐
答佢冇得搞咪算個個又屌佢抵撚死又屌佢買coins
大家嬲一陣好喇開心過聖誕唔好嘈交啦

Vidal buff 佢5點都係得72 pace 窄窄地

驚ea自己7左出錯左jesus
咁岩曼城又第一
將張vidal變撚左jesus

屌你無女呀平安夜咩黎架食得架？

大家睇嚟好想中Ben yedder sif

食shadow應該夠做
之前普金已經好正 射波大大力

係 19網黎 又唔係特別平 果陣唔識 又驚死 自己過慘過擔泥

放PS4 COINS 500k $340

包卡包稅 用payme

TG:

課points個感覺會唔會好空虛仲要賭pack luck

冇呀 朋友間互過
但我係到買賣COINS 都無事
係我好彩定咩呢

我上年試過自己過，冇中招，但係試過比account佢過，食左我d卡，都係不了

玩過普金ALLAN就知
應該無幾多隻好過RTTF ALLAN

上得山多終遇虎，都係買fifa point算， 或者更更多巴勤力d炒

咁會唔會唔夠防守力

如果有150k可以點upgrade

普金allan都有75

炒卡+課points
抽pack個刺激感好難被取代

低正腳射門l1 r1 有咩要注意
射佐17 球 得5 球計

有無人互刷online max chem

咁計chem 又點

記得上年好似有幾個人都係話外國網買完中招
所以之後先講起喺淘記買

Gbamin ssk啦夾到chem

無野做睇返摩納哥精華
打算睇下賓爺
點知出場陣容見到咁真係笑咗
無真樣

里山有冇佢地咁癲狗

今朝6點用15k-16k買左少少ccc尼同幫老師 應該呢家放定今晚2點後先放好？ 利申用左成副身家170k炒卡 呢家得返8k

邊度買都係風險自理架啦

睇靚國籍 靚聯賽？
想學野

我知買得從來都預左架啦
不過今年EA的確好似捉得嚴左

禁左射波掣 之後禁實L1 R1 就係

求解

有時真係好難揀小花同rttf丹
丹wf/work rate/skill都好d
但小花射波真係屈

小花啦，有主角光環

都唔會唔夠既
但150k都無咩好做

小心打中間勁 丹打邊勁
用小花唔知有咩可以轉打翼

Zola打cam定st好？ 買佢黎頂94dkb會唔會仲廢

好最先應該搞邊隻先 夾chem好難

里山算唔算必做

好簡單
中間 花
邊dem

你啲位都好限死哂 都無咩可以搞
左閘又郁唔到 龍又唔洗搞上alisson都係廢
Dimaria你又untrade 如果唔係上neymar好啲

sad

包皮同小花交換位打最fit

如果講全面拜山比ssk仲好
有射波 有4星腳 用落唔頓 可以上到下腳
但單講防守身位同破壞就一定係ssk贏哂

拜山係邊個？

空左個位 買邊隻好?打41212 拎佢黎放cam/st

里山

隻sanches同哥狗邊隻好啲？
睇落隻sanches好似幾全面

美斯勁太多

佢traits多咁多 無得比

等一隻toty包皮就功德圓滿

搞到我對所有其他rw冇晒性趣

重點係扭波 走位 傳波 射波 都自動導航咁

Zidane 正？

有幾難揀 messi一個轉身無腦尻射都入
睇價錢就知咩事

正 我用左差唔多500場 係而家prime太貴未捨得upgrade住

仲砌左隊有五個聯賽嘅諗住解任
望一望先知原來本身隊波已經齊

緊係sanches 全面d
哥狗齋守

你懂的

不過佢會唔會出咁多防中

打足30場先得14w，係咪要睇多啲高手點玩

終於賣走下面兩條瘟神
文尼我會永遠懷念你

我都有買coins
tg group 有人賣coins 你比張星火入數紙佢睇就得
次次我都捐市值兩倍以上

補充一句 佢只係義賣 星火帳戶並非作賣coins收入用途 帶返個頭盔先

迪馬轉左neymar先

Robertson幾好用wo

Sam gor 覺得sanches會唔會好過哥狗?
想要隻進攻幫到手既cdm
鬼明奴又冇錢買
本身用緊kante拍哥狗打4231

ovvy 打fifa 嬲到打爆隻手

冇$

唔識波
想問下防反擊有咩陣式

儲多小小 賓周換kante?
得1隻ssk點守

不過基沙文又會唔夠chem

link?

如果手拎中高rate肥今晚都要放哂啦？
收埋幾十隻pepe蛙

打完呢個星期WL，揀左堆個人認為最難搞最撚麻撚煩最唔想對到嘅non icon球員
前面果堆唔洗講，個個一有少少位起到腳都仆哂街
中場迪莊就唔知點解對親果d都好撚搶得，死纏爛打
後防就淨係想講下靚叻，又係勁麻煩，覺得仲難搞過華拉尼，其他三隻後防就唔洗多講啦

各位巴打又最怕見到對面有咩球員呢？

屋企人過身 可能諗住打下機放鬆下點個揀隻閪驚玩

覺得自己嬲到扔爆手制都唔算好過分

好慘，呢排壓力大

佢打左落門度？

唔知點解 唔鐘意睇krasi d片

Push

我未買基沙文 有冇好推介

我都係，條條片都喺度屌鬼睇到好煩

唔知係咪香港人鐘意睇人仆街最開心 反而鐘意睇佢嬲嗰d

佢兩兄弟係做呢d野先有人睇

想問低正腳背射門即係點 Thanks

L1 r1射

我都係 睇佢發火好撚過癮

Krasi日常
未㩒X就聲控定: pass pass pass
超曳角度/成村人係面前照射: of course~EA
有次攞埋鎚仔出嚟
不過係勁嘅

佢拎黎搵食又點會放鬆

我最怕守包皮 快到火箭咁撚樣

依家開始點人數

未來熱

Krasi d 打法好難學 不嬲佢咁嘅年紀真係好勁

Ot緊

返到去又有得打FIFA，真係好開心

佢都係鳩彈多
無乜無謂sm

咁快點

大佬呢個咩bug黎 三場都係咁 點換人

點黎做咩

重開game

無budget 就icon prime 大哨

btw 葡超韋拉 同 ssk 比如何?

阿古路？

正到 重開過UT唔得 可能要熄次機
好彩最後呢場aouar 同demeble都入波 唔洗換人

岩柏度剪完頭髮完全認唔到左右係同一個人

葡超sbc成日幫我後上入波 反而ssk剩係可以守

成個阿諾咁

得7chem 可以10到？

Acuna你打邊？ 食hunter?

有得買就好d 未砌過league SBC 好煩鬼

睇Stat 呢隻都值300k 過SSK

買碟益藍絲

d人話似辛祖

想入隻bb zola 撚下會唔會好不智 會唔會跌到仆街

其實買咩都跌 想撚咪買黎玩下囉 怕跌真係冇野可以玩

不推同埋咪幫襯寶源唔該哂

萬聖alli?

要隻icon 先全部full chem 到

重開game就得 唔係重開UT 唔洗restart部機
我都試過

屌你去個mk都一堆狗
想點撚樣

一定要開電腦+funbit搵人買 我用左3個鐘到做完

Come on EA!

2013，#元朗 Yoho二期有人因被防暴追捕而意外墮樓。 #現場情況

屌那星死黑警

屌你死黑警過聖誕節shopping都要出黎呃ot
我屌你地老母死全家呀黑警
死黑警希望你地新一年死全家

乜撚嘢

朗豪坊有5-6個人比人拉左

岩岩出院 名正言順係屋企奴ut

低正腳背入波唔係L1加R1加射波咩 點解唔得

行商場又唔得

照計正對住龍門L1+R1巳經係..我都係咁射15球就計足15球

你唔係打單機friendly卦..起碼都要打邀fd果種online

屌佢老母真係cls

痴媽根今日DR做咩事 真係溜冰場

等緊高rate出貨 仲未到靚價位

btw twitter見到今周30w都係得e1

幾時先有尼馬if

出尼馬futmas

應該話 尼馬幾時聯賽戴帽

假如好似上年KDB咁

依家先入鬼明奴 會唔會唔太明智 跌左5萬 會唔會幾續跌

普金尼馬轉喊包係咪upgrade

我諗toty/tots先會有呢個防值

平安夜冇人打機
D肥嘅價不升反跌

其實佢真人踢波點
上年跟左sam用開tie 仔
今年佢就轉左會去阿狗
但好似冇乜機會

ST位，5星腳重要，定4星腳但有健康射技能重要?

五腳

5星腳for sure

堆TOTY 最似佢就de jong 同偉拿老母
不過一個M/H 一個三星腳
其他候選一係無可能出一係就偏重守/ 攻一邊
對我黎講佢再上都係mid gullit

美欺另計

今晚唔係傳出沙基利+vidal咩

如果出de jong toty 啲數值加到癲 應該會高佢一班

No mood..

同上年toty 個隻差唔多掛
好唔鐘意佢M/H work rate
不過諗諗下夠勁其實可以無視work rate 好似prime zidane 咁
佢會唔會係咁耐以黎第一隻無真樣既toty?

買返黎玩左廿場冇贏過
好撚痴級呢隻game
場場俾人炒

打下電腦練熟d制先

頭先係朗豪坊差d中pepper spray
冇直接中都即刻個鼻超痕同流鼻水

可能同手足擦身而過左
我都係朗豪坊
差啲瀨野

UT post手足 萬事小心

有冇里山食評

班狗真係正臭閪黎

UT POST各位出入小心 聖誕快樂
平平安安

全新手玩 UT 起手會玩壞手
打下 career mode 練到起碼打到識哂基本野
輕鬆 KO world class 先

想去ifc依家

ai都唔夠打

唔知隻新Ben sir出左既話幾錢呢

只做一隻
36k 里山
150k 87維度
唔想做咁多硬吹 又唔想做完玩得一兩星期

里山如果唔係咁難綠線
都真係會砌

如果有fifa底 打下SB由職業級開始練 慣左UT個節奏 打到進攻防守都熟習先 之後就上WorldClass 到輕鬆打贏佢就出去打啦

vidal 150k做唔做到呀
雖然唔快但其實算all round stat仲要綠線小花

平安要緊

主要驚砌完玩唔得耐
Toty後出既卡全部痴撚線

我都係 個後防鳩到爆

150k抵做
過200k唔做
唔算真Meta 我覺得ea唔會太貴

R山一定要食shadow

本身個cost三皮幾是但啦
問題係就佢要換半隊煩

Fifa17開始見足咁多集....

Bolasie 真係好撚勁 完全有上一集朗嗰種冇腦finishing 嘅感覺 求下你一定要晉級

bayern/英超都仲易入隊...
今集好似係得一開頭見過一兩次

Renato Sanches 算唔算meta

無acuna同atal咁勁 不過都ok

Kent你地食咩chem ?
啱啱尾水做左

係咁打都贏唔到解唔到任

佢去拜果年人同game 都hype 到癲左
不過冇表現好快就收左皮
好似今年隻felix

心中有meta 就夠
玩左幾年既應該對佢印像唔差
ea年年都會做d 卡比佢

垃圾黎 廢到pk

而家遇到條ON9刷日任
移埋龍俾佢入3粒
佢係都阻撚住唔俾我入
好彩入到1粒我之後擺低掛機
由佢係度自己打
佢真係好撚無聊咁自己郁黎郁去
留返下個日任刷正射算

有冇friendly 做mission?

Deadeye

Thx

Ok啦82卡 sub出黎快放 對面一失位就食塵

Mendy同sissoko係咪都係食shadow

Sniper

sniper得唔得？

Mendy anchor
Futmas ssk我覺得可以好多選擇 你最好自己試吓啲手感先

本身agility 同balance 都爆咁濟 我覺得唔洗 加下passing好d

巴打Added左你
R字頭

19000入嘅aranguiz應唔應該止蝕

點解mendy sbc都唔放

Thanks

同ssk一齊打防中 效果幾好

唔算啦 高多10cm就係

Bolasie同Kent都係打sub係唔係Kent好啲？
諗住2揀1去砌
個倉砌完Mendy同Ssk無晒83以上又唔用嘅卡

kent 不了trash

Mendy 果日已經清晒30張

唔等vidal?

各有各好啦 用落唔覺得好明顯其中一隻強過另外一隻 不過bolasie就84 第日唔用可以祭

有冇crossing 教學？

打dr都中鉛 做乜撚呀

未贏過 cls

我想解任咋屌你老母閪

各位 UT 巴打，聖誕節快樂

搶口先walkout

dr啲劇本不嬲最誇

打後備
有射有速有傳有扭又靈活5星腳都trash

jacklonglok full replay狗點撚樣呀

350k 邊個icon GK 好

原來耶穌都風光過4/5腳

屌你老母我唔撚解喇

死黑警

Why not both

同樣價錢邊個好啲
左邊係middle 右邊係prime

廢到嘔射極唔入

仲諗緊砌唔砌

屌你老母場撚場都贏幾粒比人追和on9

龍門野真係睇風水
真係要比既
比高度+trait仲實際

350k 有冇推薦
嗰陣用用唔到terstegan

文迪蘇傑
btw 屌你老母死黑警

點解唔考慮mid vds

Van der sar?

睇啲stats 好似唔夠個兩個好
去futbin睇隻隻都話best gk....
班友真係9噏唔使本

咁又未必9 up既龍門不嬲風水野

shadow

真係好撚野 場場都領先比人追和ea

Dr個gameplay好閪
打到燥底

基沙文換普金Allan 賓同換黑卡賓耶

你就垃圾 勁好用

屌你老母閪垃圾驚

連輸10場落番D8
EA死全家

後防瘋狂溜冰 前面sm全部default 0星

我幾場入得一球

點解對面就無事
打撚到燥
場場人地鳩射就入 撞下撞下就比佢拎返
我領先兩球 80幾分鐘就黎料比佢追和

我已經熄驚放棄咗 唔撚柒解了

打撚左十幾場一場都未贏到

心態決定境界呀 要停一停 冷靜下先

Crossing 點搞呀
L1 or R1 + 斬
2下斬 都難俾到自己友

反擊斬 中堅同前鋒錯位就易頂入

唔知EA會唔會Vidal buff到75pace

Fc左係佢？

隊波連尼馬 包皮 美斯都冇 點解要用咁多錢整隻閘

更多巴 今晚係咪最後一次機會走高rate?

唔係 之後實有MOMENT FB 攝時間

零課新手玩到咁
下一步應該換邊隻
筆直暫得70k
美羊硬吹 唔夠錢做FUTMAS SSK
後備有Allisson Matrial Mahrez

儲錢買尼馬之前 乜都唔好搞

ea會唔會撚狗，唔出維度

你個陣同我有d似 諗住今個星期WL

有冇人都做唔到每日目標個頭球及凌空抽射

唔出佢 出隻屁馬仲happy 大把人接貨

純粹整左隻租借mendy用左幾場覺得幾岩用跟住見用曬d肥料加5萬就整到先做
但整完之後想大執都唔知點執好

有隻icon擺中間差好遠

如果岀vidal
我唔覺得有幾多人會做

機會成本都係錢
整之前肯定要諗咗點入隊先呢個基本啦
入唔到隊full chem唔到整嚟都係嘥卡嘥錢
特別係你隊波咁多紅線又冇綠線啲中超硬吹又難連

如果出lenglet就正

出隻野俾我放哂d肥啦

一定出疤？？

今日係咪最後一日futmas卡sbc了?

Vidal 如果pace 出得靚 好勁

正路係

岩呀 認同 我本身都唔做 係賭之後出一張lw demeble先搞 如果真係出又冇做就dump心

肥料準備
玩埋今晚應該夠錢玩隻mid zidane

一隻都無 希望會出
Arthur都照殺

肥料準備
瞄撚準未

好似係
計埋Season obj果兩隻好似有28隻了

丹比利條廢鳩出都冇得出 出一陣又傷 好難有lw

Vidal shaqiri

Vidal 一關84
Shaqiri 82

中

沙短82

oh no 1關84

Vidal扺wo

肥料88

沙短

兩隻都做了

8288upgrade pk

撚狗

無咩用

做83+定82-88 upgrade好

終極撚狗

仆街了肥
兩隻咁易

83+太貴 要82rating
82-88無用

2隻都可以簡單做

有icon sbc

上年臨尾都有隻超級大野kdb

今年

Base icon upgrade

唯有strong hold

Jesus呢

抵撚到

即係bb icon？

又出返？同之前果個有無分別？
佢出黎頂住個市

特價左

d 高rare if可以放

啲條件有無分別

平左

平左好多

之前係點
而家 84 85 85 86

咁樣賭隻bb icon 希望有人做

咁之前做左啲人咪屌哂鬼

3300抽一次獎

沙短食hunter?

唔係無掛，聽晚？

肥料要爆升了

真仲要上一輪完左冇耐咁快又出

Vidal 算平

耶穌聖誕出世

搞到想做係咪400k

多謝EA 應該唔洗jump

聽日會出啦應該

bb icon價又可以繼續跌 咁我買唔好？

想問下隻Vidal係咪可以代替隻RTTF Partey?

啲卡都平咗好多啦 點同

用緊87馬列斯 諗緊轉唔轉用沙短

傻仔先做

各20隻pique 同Hummel

Mahrez勁啲咁

live partey應該勁少少

隻Vidal勁到

Vidal做唔做到防中supersub

終於可以賣走沙拿 thx ea

但隻沙短finishing得73 仲以為睇錯

70 pace 唔掂

D肥好唔好而家放呢
收埋好多pepe

今年futmas屌打上年

就咁睇stats就沙短多d 但睇細數好似mahrez勁好多

放完後日派彩再入過

Futbin見食shadow打CB位有92

兩隻都好抵

除咗你有愛 諗唔到咩原因要做 finishing太低 唔食hunter又唔夠速

82-88中左aspas果斷收手

慢左5pac嘅nain

咁隻隻都99啦

我min pay 卡叔

依個價錢 咁既lv 西甲防中得佢

諗緊代替哥帥好無

我另一隻CDM係Futmas Modric
你覺得我換唔換好

呢隻唔夠快 射波又廢 點取代沙拿

細數真係好肉酸下.....利迷都用唔落

其實抵做，可以消一堆untrade 普金，呢家的卡咁貴，中一張84已經有賺

沙短廢到

認真咩 定你係想買st沙拿

試吓會唔會好過普金dembele

Pace係最重要 慢 其他99都無用⋯

兩隻都做左了

入左百幾萬高rate肥 jump得

d 肥料係咪準備panic sell

隻沙基利做sub都唔掂
又weak link mbabu一隊82都唔做了
出akanji咪好

普金用左好耐
其實用落唔慢

沙短鬥跑都輸了 都唔同你講人地dembele有5wf

主打84 85肥 一齊jump

更多巴 有冇futmas sissoko食評 有d後悔無做佢 mid vieira係咪淨係同佢同level

85 86 87升爆哂

真 普金好好用

用得著果啲stats射傳都係mahrez勁d

等你Facebook出評價

純防中 睇key stat就得
pace/def/strength/stam
仲有身高

除非你要上腳 咁Vidal會好啲 Partey上腳好頓

真
上年好似砌得兩隻
今年砌左10隻都黎，加埋果幾隻歐霸佬

有無利迷做沙短

83+ upgrade有冇人做咗？

勁到癲 掂一掂對面即刻撞飛

做唔落

我88 89肥

如果失咗位會食塵
一定追唔到

不過總有人盲反

Mendy up 5點真係bug

Ea算係咁
聖誕禮物
唔洗錢做哂兩隻

Rttf partey

我會用modric上腳的
Partey係stay back CDM
咁係咪應該唔洗做😚

已做

唔好jump啦 等下次高位 一定會再升
Jump就無架啦 肥料唔會輸的

仲要得mid

走啦 賺到就走

86 88平手走好無 前日入的
投降唔打了

86/87升緊都話jump

窮人無計
有錢/本身用緊勁人梗係唔洗做

兩隻都唔叫吸引，我會即走先

其實可以modric cam
vidal partey cdm

不過西甲 messi griezmann打cam應該勁過舊世一

既然係咁，88肥係咪可以補小小倉呢

2萬蚊 唔做 仲話利迷

我有阿都必做

好彩D 88 肥料平平地入 賺1-2千走人算

好多都3皮野砌到，算係咁啦...仲要唔差

今集防守好戇鳩
條友如果仲喺身邊 唔會畀人放甩
一離兩個身位左右帶波跑條友就會快好多

其實得好少sbc用到咁高
我等派彩先補貨

入左total15隻邦老師&ccc尼 依加放哂都賺到4萬幾好在琴晚bid左幾隻

有icon SBC係度頂住 d肥唔洗jump掛

提提大家
Toty期間又會有各大聯賽upgrade
記住留下啲廢金稀金
諗好到時課佢老母另計

利迷咁都唔做？20000萬都唔洗

我用Morales食Artist打CAM，都幾勁

咁做唔做好😫個倉無咩人，要做就要買人😩

20000蚊*

小弟數學差

20000萬 即係幾錢

差隻前鋒 求推介
好似得mertens入到隊

一樣已做

做左

bonucci咩價

早過你改左sor

其實好大可能係大家冇上年心情咁好...

82-88幾抵做
條件同gold upgrade差不多

20250-20500

唉 用緊rttf allan 同scream firmino冇哩種感覺

Vidal +保球王
Gogogo

幾時toty ?

Modric打cam有迫搶 我而家前面messi butra 都係唔會反搶

千萬富豪 偏偏冇愛隊做 其實都幾慘

諗起上年白簡事件

我都想咁
但好難連

有咩stat係睇逼搶架？

我都等緊到時all in

點連chem

2點前執左堆PJANIC 升左3千

阿迷有愛
不過兩萬諗諗先
一個月後升到86

mertens堅勁